有冇人試過最好嘅朋友鐘意咗自己

佢係男仔嚟 我係女仔
我因為以前成日俾佢話我醜樣
所以一路都覺得同佢係可以有純友誼
但係純友誼咗四五年之後 佢先排話覺得自己好鐘意我
都拒絕過佢幾次 希望佢快啲死心
本身朋友都好少 唔想連呢個朋友都冇埋

利申：唔鐘意男仔

我都鍾意你啊小學雞

你醜樣佢都好鐘意你 咁佢應該係真心鐘意你

識貨

坦白同佢講

我中意咗我最好嘅朋友
但佢係外國

試過，最後兩情相悅都無一齊到